永遠都提一提自己：時代革命咗未？

未嘅，就記住繼續盡做。

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

未光復香港
未時代革命
未五大訴求
未缺一不可